如果只可以擁有一本財經書籍，你會揀邊本？

有邊本係會翻睇？

龔成老師著 盈富真經

security analysis

股票勝經

Common Stocks and Uncommon Profits : Philip A. Fisher

科斯托蘭尼

一個投機者的告白

時代已經變左，龔成老師的50優質潛力股仲好

古惑仔

想你唔賭──助人自助戒賭輔導

作者：鄧耀祖 | 陳佩思 | 陳志華 | 許嘉豪

出版社：突破出版社

出版日期：09/2010

國際書號：9789888073085

弟弟站起來

國富論 - 亞當史密斯

射鵰英雄傳

雪球: 自助餐傳

主力的思維

股票作手回憶錄

《港區國安法》
令恆指上4幻的重要基石
仲有《大灣區機遇》同《波叔五餅二魚》都好好睇

媽咪麵語錄

金融名著

How to make money in stocks

呢本睇過
想問有咩地方值得再三翻睇？

呢本睇咗一半
感覺似小說多啲

覺得啲道理啱駛

加上而家亂世

會想睇下作者二戰前經歷

中

龍虎豹

80後百萬富翁

毛澤東語錄

呢本都正

投資最重要的事

進擊的巨人

得著：投資>投機

呢本野基本上係Livermore用化名寫的自傳，入面的交易內容都係真的，同埋本書後半部分有唔少看市同操作心得，冇睇哂會走寶

我覺得呢本都真係值得翻睇

未睇到姐
但睇咗一半都只係覺得小說，當睇故仔

一本2021-2022股票走勢已經夠

Stan Weinstein's Secrets for Profiting in Bull and Bear Markets

超級績效 1 2 3 作者 J Law

笑傲股市

係，冇乜具體心法，不過見識到大戶點操盤造momentum出黎

Financial accounting textbook

《為何財經專家不外如是》

冇完整睇過一本，甚至只係睇過幾頁，靠上網，youtube 就落場跟住發現有老母麵就可以唔洗識咁多就可以落場

Rich dad poor dad

LIHKG

記得有個巴打打過個bullet point summary
求repost

呢條ive仔就食撚屎啦
識得半桶水